點解淋病突然推普教中？原來後面又係中共！

三不要講話(殘體注意)

然後其中一段：

唔該大家大大力推！唔該文宣抽少少時間做埋佢！
五大訴求影響香港未來，文化侵略一樣會影響未來！

推10

推9

推8

細心

你講得啱，但個政府未死，佢就會繼續做到嘢
運動唔可以停，但都唔可以俾佢哋陰陰濕濕玩其他嘢禍害香港未來

就好似，運動一路前衝，但你要提防政府玩伏兵玩包抄

梗係中共, 中共唔撚滅日日都會有新政策黎搞鳩我地

個三不要先係重點呀

pish

而且反對普教中並唔會阻大家好多時間

做咗呢條link上面嘅公眾諮詢，反對咗已經足夠。
咁簡單重要既,你唔一早post?

Push

"三个不要"可能代表了最高层的真实意见:

团结和谐迎国庆

还有一个半月就是70周年国庆.
回望百年前的1949.七十年前的1949.四十年前的1979,沧海桑田.天翻地覆.

1919年,北洋政府代表抗议巴黎会议割山东权利给日本,五四运动爆发.

1949年,共和国在战乱频仍满目疮痍中诞生.

1979年,共和国在十年浩劫之后迎来改革开放的伟大历程.

改革开放的40年,是人类历史上可歌可泣的发展奇迹,十几亿人民从动乱中走上现代化,过上了丰衣足食.国富民强的好日子.

维护安定团结的大好局面.坚定改革开放的发展方向,是目前中国最大的政治.

香港的风波首先是香港民众与香港行政部门的内部矛盾,双方都应该反对暴力.积极对话.和平解决内部争端.
近日香港行政部门给民众发放191亿元红包,穏香港.穏社会,就是一个可贵的努力.

绝大多数香港人民是爱港爱国的,极少数违法分子代表不了香港民众.对于违法分子既要依法惩处,

也要本着"惩前毖后,治病救人"的方针予以教育引导,而不是将他们永远推到对立面.

香港行政部门应该聆听李嘉诚先生所说的"现时年轻人给政府的声音和讯息震耳欲聋",密切联系群众,化解矛盾.

李嘉诚先生为代表的香港企业家属于建制派和既得利益者,建制派呼吁行政府部门倾听泛民派的呼声,说明香港行政部门有许多值得改进的地方.

香港企业家和香港民众都是香港同胞,过去几十年,香港的利益分配软偏向于前者, 需要通过谈判进行利益再分配.

香港的学校应该将普通话列入选条课并遂步过渡到必修课,以增强香港同胞对祖国的向心力.凝聚力.初期可以通过奖学金.普通话比赛等增进学生的学习兴趣.

当前局势下,要避免风波蔓延与升级:

一.不要将香港内部矛盾蔓延成香港与大陆的矛盾.

有些媒体煽动福建等大陆青年到香港打架,有些媒体传播大陆留学生与香港留学生的冲突视频并配发煽动性评论,这都是将香港风波引向大陆.祸害大陆的不负责任的行为.即使有反港独的初衷,结果也是害大陆的恶果.

历史上很多相邻的村庄因为一点小事发生械斗形成几百年的世仇,邻村如陌路,互不通婚.老死不相往来.这种悲剧不要重演.

二.不要将香港内部矛盾升级为香港与中央的矛盾.

香港民众与行政部门的矛盾,本质上是小两口吵架的家庭矛盾.北京的婆婆劝和即可.煽动婆婆出手只能让矛盾急剧恶化并旷日持久,并正中唯恐中国不乱的反华分子的下怀.

希望北京劝和,还是鼓动北京出手,是有否政治智慧的分界.

三.不要将香港的内部矛盾升级为国际矛盾.

香港的风波,归根结底是中国的家务事.外国闲话几句无所谓.中听的部分认真听取,不中听的当做没听见,出馊主意的据理批驳.

林子大了,什么鸟都有,什么鸟语都免不了,你不可能堵住所有鸟嘴不让鸟发声.

但一听到鸟叫就火冒三丈也没必要.如果气急败坏恶语相向就中了对方的圈套.

另一方面,别的国家发生点什么事,我们也不可能永远做哑巴,也有经常发声的时候.天下人管天下事.不平则鸣,见义勇为是中华民族的光荣传统.我们搞这个峰会,那个论坛,不都是在积极争夺话语权吗?

中华民族正处于几千年来最繁荣富强的历史时期,改革开放的伟大成就深得中国人民的认可与拥戴,中华民族正处于民族复兴的光辉道路.

当此之时,平息风波.化解矛盾.化大事为小事是当务之急.一切煽风点火.火上烧油将香港风波蔓延升级的行为都是破坏安定团结的大好局面,都是中华民族伟大复兴的挡路石.

香港同胞在辛亥革命.抗日战争.改革开放都对祖国做出了不可磨灭的伟大贡献,寄望香港同胞和行政部门以香港穏定发展.国家繁荣富强为重.识大体顾大局,积极对话.和平解决争端,为香港赢得安定.为祖国70年大庆献礼.

此文所言,惯以北戴河会议新精神,明智.洞逹,以大国之定力.以四两拨千斤之善巧,明辨是非,化解矛盾,成全大局也.

"三個不要"可能代表了最高層的真實意見:

團結和諧迎國慶

還有一個半月就是70週年國慶.
回望百年前的1949.七十年前的1949.四十年前的1979,滄海桑田.天翻地覆.

1919年,北洋政府代表抗議巴黎會議割山東權利給日本,五四運動爆發.

1949年,共和國在戰亂頻仍滿目瘡痍中誕生.

1979年,共和國在十年浩劫之後迎來改革開放的偉大歷程.

改革開放的40年,是人類歷史上可歌可泣的發展奇跡,十幾億人民從動亂中走上現代化,過上了豐衣足食.國富民強的好日子.

維護安定團結的大好局面.堅定改革開放的發展方向,是目前中國最大的政治.

香港的風波首先是香港民眾與香港行政部門的內部矛盾,雙方都應該反對暴力.積極對話.和平解決內部爭端.
近日香港行政部門給民眾發放191億元紅包,穏香港.穏社會,就是一個可貴的努力.

絕大多數香港人民是愛港愛國的,極少數違法分子代表不了香港民眾.對於違法分子既要依法懲處,

也要本著"懲前毖後,治病救人"的方針予以教育引導,而不是將他們永遠推到對立面.

香港行政部門應該聆聽李嘉誠先生所說的"現時年輕人給政府的聲音和訊息震耳欲聾",密切聯繫群眾,化解矛盾.

李嘉誠先生為代表的香港企業家屬於建制派和既得利益者,建制派呼籲行政府部門傾聽泛民派的呼聲,說明香港行政部門有許多值得改進的地方.

香港企業家和香港民眾都是香港同胞,過去幾十年,香港的利益分配軟偏向於前者, 需要通過談判進行利益再分配.

香港的學校應該將普通話列入選條課並遂步過渡到必修課,以增強香港同胞對祖國的向心力.凝聚力.初期可以通過獎學金.普通話比賽等增進學生的學習興趣.

當前局勢下,要避免風波蔓延與升級:

一.不要將香港內部矛盾蔓延成香港與大陸的矛盾.

有些媒體煽動福建等大陸青年到香港打架,有些媒體傳播大陸留學生與香港留學生的沖突視頻並配發煽動性評論,這都是將香港風波引向大陸.禍害大陸的不負責任的行為.即使有反港獨的初衷,結果也是害大陸的惡果.

歷史上很多相鄰的村莊因為一點小事發生械鬥形成幾百年的世仇,鄰村如陌路,互不通婚.老死不相往來.這種悲劇不要重演.

二.不要將香港內部矛盾升級為香港與中央的矛盾.

香港民眾與行政部門的矛盾,本質上是小兩口吵架的家庭矛盾.北京的婆婆勸和即可.煽動婆婆出手只能讓矛盾急劇惡化並曠日持久,並正中唯恐中國不亂的反華分子的下懷.

希望北京勸和,還是鼓動北京出手,是有否政治智慧的分界.

三.不要將香港的內部矛盾升級為國際矛盾.

香港的風波,歸根結底是中國的家務事.外國閑話幾句無所謂.中聽的部分認真聽取,不中聽的當做沒聽見,出餿主意的據理批駁.

林子大了,什麼鳥都有,什麼鳥語都免不了,你不可能堵住所有鳥嘴不讓鳥發聲.

但一聽到鳥叫就火冒三丈也沒必要.如果氣急敗壞惡語相向就中了對方的圈套.

另一方面,別的國家發生點什麼事,我們也不可能永遠做啞巴,也有經常發聲的時候.天下人管天下事.不平則鳴,見義勇為是中華民族的光榮傳統.我們搞這個峰會,那個論壇,不都是在積極爭奪話語權嗎?

中華民族正處於幾千年來最繁榮富強的歷史時期,改革開放的偉大成就深得中國人民的認可與擁戴,中華民族正處於民族復興的光輝道路.

當此之時,平息風波.化解矛盾.化大事為小事是當務之急.一切煽風點火.火上燒油將香港風波蔓延升級的行為都是破壞安定團結的大好局面,都是中華民族偉大復興的擋路石.

香港同胞在辛亥革命.抗日戰爭.改革開放都對祖國做出了不可磨滅的偉大貢獻,寄望香港同胞和行政部門以香港穏定發展.國家繁榮富強為重.識大體顧大局,積極對話.和平解決爭端,為香港贏得安定.為祖國70年大慶獻禮.

此文所言,慣以北戴河會議新精神,明智.洞逹,以大國之定力.以四兩撥千斤之善巧,明辨是非,化解矛盾,成全大局也.

------------------------------------------------
敵人反對的,我們便擁護
五大訴求,缺一不可.
堅持追求民主自由的心不變

推

推！

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT